[有圖] Asus ZenBook Edition 30全球限量發售

部機白色好靚好好J

咁核突都話靚

醉翁之意不在酒

More

華碩做乜抄AK 個Logo

好靚
諗起以前罪大vaio個堆laptop

呢部仲要用真皮做

可唔可以買zenbook送相入面個show girl

真係砌女

有冇巴打知道條女叫咩名？

買都買新款啦，仲買呢部

Wow looks awesome 😎 if you can get me one I’ll make it worth your while 😄